番屋企想開喇叭聽下歌放鬆都係咁比人叫細聲D 都幾辛苦

住香港係原罪?

咁你有冇影響到人？

你有聽歌既自由, 人地都有享受安靜既自由

人地要聽你大聲播歌就唔辛苦？

想圍爐取暖
點知俾人屌到開花

做咩唔用耳機

播rock播EDM D節拍勁D就比人話嘈
多D鼓聲又話嘈
明明我開得已經唔大聲
純粹係班老一輩覺得rock=嘈

on9

樓主自私撚

買個headphone 好貴咩？
你聽歌ge 自由係需要唔影響人ge 情緒底下
安靜都係其他人放鬆ge 自由
自撚私到不得了

問題係你窮啊，你冇錢整隔音房

11 點前你想點播都得 11 點後佢可以報驚